前線歷史老師希望各位幫手CLS

各位連登巴打絲打！！！
有兩位前線歷史老師冒住比人炒既危險拍左條片，希望大家可以幫手CLS

我們是兩位現職中學歷史科教師。就近日考評局取消DSE歷史科卷一試題2(c)一事上，正反雙方多日來一直爭辯不休，為讓公眾能深切地了解從歷史科教師角度對題目的看法，我們自行拍攝一段影片去解說有關爭議。由於拍攝及剪接需時，考評局於今日稍早時段，即在考試後的短短一星期內，便宣布取消試題，漠視一眾持份者，包括歷史科考生及教師的感受。

雖然如此，歷史仍然會紀錄一切，我們仍然希望 貴媒體可以轉載以下片段，在白色恐怖和打壓愈來愈嚴重的環境下，讓身處於教育體制內、人微言輕的教師，可以為一眾考生及大眾發一次聲，能更詳細地了解作為暴風眼中心的考生與教師的實際看法。

兩位歷史科教師

二零二零年五月廿二日

好正，好清晰
不過仆街港共政府已經取消左條題目
屌那星

老師

push

推

人黎啊!俾番8分我

今屆dse真係好灰

支持

Push

miss好正

push!!!!

push!!!!!

你PIN #4 啦，你條link 404咗

其他老師呢

推再CLS

老實講，解釋到幾好都無用，係班狗閪扮唔明扮唔知，根本題目無錯。

都感謝老師付出。

香港人加油！為了未來不要放棄

再推

又推

香港人加油

不得不推

香港需要你

多謝巴打提醒

自推一下

唔好咁

香港政府垃圾
教育戰線

應承我，cls

Cls

兩位可以去做補習天王

黃色教育圈

Clsclscls

幫手推下唔好晒左條片佢

有無阿蛇丁圖先

係信念

巴閉囉，共產主義，極權。
我唔妥你，我可以DQ你；
我唔鍾意你，我可以刪你題。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！

404 not found?

PIN 左新LINK

推一推

pish

無辜的中學生

Pushhhhhhh

推呀

大學歷史教授都應該要出下聲啦

加油

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

404個原因係打多咗個空格

求其啦，啲人都係同你直接㩒link，睇唔到一係唔睇，一喺留言話睇唔到，有人補link咪直接用嗰條link